# CrossSection_v1.0
Приложение вычисляет сечение по диаметру провода.
Для многожильного провода,
одножильного провода и баз замера диаметра измерительным инструментом

Цель создания данного приложения - применить полученные знания в реальном приложении и выложить его в  GOOGLE PLAY.


    Вприложении использованы:
    попытка реализации паттерна MVP (в процессе)
    SQLite
    RecyclerView
    Butterknife
    ViewPager
    Intent
    Bundle
    Menu
    Dialog
    Toast

    FloatingActionButton
    TextWatcher



Предстоит сделать:

Поработать над внешним видом, 
Локализацию, 
Темы, 

Сохранить состояние в SharedPreferences, 
crashlytics Отчеты о сбоях, 





    

